「 置頂 」915 遮打見！

出面愈黎愈少文宣，熱門亦無po講915。
抖還抖，抖完都要記得出黎行嫁！

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

推

推呀喂

推呀⋯⋯

推推推推推推

推sssssssss

集中推831太子、915銅記

五大訴求 缺一不可 915銅鑼灣Shopping

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

721 唔見人 831 打死人

Push

光復香港 時代革命

嘉年華完
要正經啦

推！！

推！！！！！！！！！